柒婆：一見4人就鳩捉罰$2000好work 稍後唔洗警告就直接罰錢！

特首︰禁逾四人聚集新例有效 稍後或直接罰款

行政長官林鄭月娥表示，禁止四人以上在公眾地方聚集的新例有成效，又指稍後不排除毋須警告，就向違規人士定額罰款。她又表示過去兩日相關部門就規管食肆運作及關閉娛樂場所的新措施，已巡查超過5000次，發出400多次的口頭勸喻，認為整體執行情況令人滿意，希望業務負責人在未來十天繼續守法。

2020-03-31 22:34:56

BTW 今晚太子班狗都直接罰
屌你老母極權 立惡法！

Pish

唔好交罰款
上訴

法律已經變成打壓市民的政治工具

變咗好耐

返工搭車多過4個人，又唔見要罰人錢

班仆街多過4個人 我一定舉報